點解叫親Charles嘅男仔都咁型嘅？

你地點睇？

渣ga！識親都好型架！

係好型
不過係冇賓周
果隻那型

識親都係啲唔還錢嘅阿叔

Charles b

臭屎b

同意

咁啱嘅，我識嗰個連300蚊都唔還

識個tb叫charles

正啊

咁仆街

咁架

特登唔還咁仆街？